我獌連是冠軍 怎會慣 做曼市難民

曾經也上到最高 逐漸滑落谷底的暗
看見未來 雙腳已在震

名次每隔兩日都改變位置
九變四 四變第六 來變這六弟 更加諷刺

我曼連是冠軍 怎會慣 做慢事赧文

四大皆空 經已沒意思
為何不可以 由我曼決定誰 才應該在前四中擁有位置

無改
祖兒都反獌

五音不全學人改歌

請問邊句唔岩音?
自問音感唔差
依句你又點睇?
如果~豆腐唔能滑 食飯總可配兩件生魚要食磨定芥辣

做慢事懶民

別再做王騎
做隻豬 做隻狗 不做王騎

得罪你咩？我屌你老味
為何不可以 由我去決定誰 才應該在我心中 擁有位置

前兩句比樓主改果d仲岩音

碌梳堅持 經已沒意思 為何得歐霸
前四已冇曼聯 如此的廢隊當中總有垃圾

逼不及待要玩玩時 歐洲賽那對陣時

做隻反曼至少可愛迷人

大佬呀，完全唔啱音

死返狗竇啦

我間教會話我岩音WOR

王騎!
我過左泥連登狗竇! 點解D人改歌唔撚岩音架?

你改歌改到咁點x得!